其實有冇高清版既堂本剛版金田一?

好想重溫,但網上全部都濛到睇唔到